想搵原歌曲

有無人知道

喺連登問中信係咪搞錯咗啲乜

問歌JA 又唔係問我的祖國

up

似係中信佢哋嘅原創歌

我音樂細胞是零
只是好似係邊聽過類似咁既旋律...所以先問問

i can write this kind for you, dm

我只係覺得D旋律好似唔錯, 所以問問有無原曲
至於你話可以寫寫...寫首歌比我?
多謝先大神, 應該唔洗勞煩大神你住, 我不是音樂人無共鳴